大家點睇沒自信的肥仔，肥肥？

🥺

米芝連真人

無眼睇

上邊兩個都係搞屎棍
以下開放正常討論🥺

死肥仔

好啦喎！

肥肥

樓上勁好笑

笑到我出氣笛聲

點解你咁易笑 真係痴撚線
記得你幾個po都狂笑

佢智力係咁上下

有時唔知做咩見到乜都好好笑

遮咗個到咩黎

10/10

屌你老母幾點牙

我老母

好撚好味

肥4你就啱

你先係都

我瘦咗2k

我肥咗4k

抵啦
食得咁爽

利申又食緊...